狗屋真空 各區手足準時12點開花

狗屋真空 各區手足準時12點開花

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

1/100

推！各區港共建築

ready..pw ready
架生ready

我屌哂你地
要丟骨頭要狗隻追我地呀!
唔係啲狗係邊你地就要係邊呀!

點解唔依家開？尖咀佐敦油麻地都打到仆街，依家開始分散下狗力 咁我地係尖咀可以試下強推，再救理大手足。

開花開花開花

[ 狗 屋 真 空 ] 2249 新北九東九西防暴全出新南兩platoon MK

狗屋真空

2/100

Push